有朋友問我點解當緊更可以叫雞，我無言

剛從公司回家
車上一對小朋友問我點解番緊工都可以走去召妓?
「佢地唔知道做緊野唔可以離開崗位嫁咩?」
我無言。

咁你番緊工做咩叫雞

伙記到時候怪黑暴就得

我問你做咩敲車窗
拎身份證出黎

返工叫雞好正常呀